訓吾著 你問我答

失眠好辛苦
吹下水
你問咩我都答

我不開心呀

同路人

點解唔開心

吾你老母

伯母幾錢q?

晚餐食左咩

覺得人生好失敗
3無 愛情 親情 友情

唔識打個唔字？

lunch飲了個凍央，現在都瞓唔著，仲好精神。

咁你好心就生性啲啦

唔開心揮手

我反省左好耐
唔知點拆

屋企廚房幾大

做好自己，比成績人哋睇，令人對你刮目相看

點解仲未碰到那個他
性格孤僻有罪

吾你老母
怪唔得訓唔著啦
你老母被人屌到啪啪聲啊

我就嚟想食安眠藥

主動啲囉

可能你愛情運未到呢，我都差唔多成30 才拍拖，但一擊即中結埋婚生埋。相反有d friend 10 幾歲有拖拍但到現仲在情路兜兜轉轉。

我有反省是咪自己要求同現實有差距
但都唔係呀
好男人去哂邊

呢個是一個好common的社會現象 ，以我經驗睇在1970 - 75的一代， 女姓找到好男人的機率是高的，但之後的80/90 後男女比例失調，一個女的想找一個合格的男人都唔易，想解決此問題或者找個45 分的男人，幫佢upgrade到65 分。。。 但到佢有65 分後有要驚佢俾人睇中。

人揀你你揀人，同埋你要知道你嘅競爭對手嘅實力

叫我